[英雄聯盟] LOL賽事討論區#40

第二日第一場就可以睇TSZ打閃電狗

睇ahq比人屠都開心既

RIP NA

ahq今年會唔會小組一場都贏唔到

睇黎得第二場值得睇

fb

RIP NA
EDG團練應該無乜好睇

年年EU都唔知做乜春有隊入8強以上

我反而驚D組係兔仔+WE/電狗

C9最有機會豬 EDG如果出奧迪應該都可能送一場

豬2其實夠膽出埃爾文保排陣都有機會出到線

edg仲敢攞audi出黎 ?
RR果陣未比人屌過 ?

Rng對fb讓兩個都夠贏啦

奧迪跑車速度 世界第一

世界賽唔係rr個啲on9 play game

A組 skt c9
B組 lz fnc
C組 ssg rng
D組 tsm fw
不過c組我期望g2贏埋rng 中國主場比人屠

果場對AHQ真係笑撚死我
zet平時打到柒碌咁都有超水準表現
結果比佢敗鳩晒

突發事件好難預料 可能ZIV出隻犽宿直接開通上路 爆到EDG上路040 050 都要出奧迪試下啦

呢隊笑話黎
上年笑鳩輸L豬同果隊俄仔
點知比人撚到
佢地件中上唔掂
隻AD改返名應該有得一戰

諗下好啦犽宿

g2個兩件韓仔

犽宿

audi同mouse唔同在於mouse起碼啲坦型上路冇咁失禮
你audi哥上次走佬仲走得快過廠子
點同人交代呀

隻ad 都係垃圾 連食屎狗都不如 靠brother trick la

幫台灣仔諗緊點樣打飛機 AHQ出線率成30%咁高

KDA要緊呀

一場對賽表終於有世界賽FEEL

反而覺得ahq可能偷到個一場係贏edg

3%都高左啦

諗下好
私家雞

睇比賽都咁政治撚

d組我想msf+we出線，tsm同fw一齊出局諗起都興奮

RNG打親世界賽都唔失禮 今次主場 保守D都係覺得G2兇多吉少

應該全台全美暴動

fw認真團練喎 做左咁多次私家狗 今次分分鐘撚到we

強國政府落晒柯打唔準失威
已經冇得話政唔政治
所以啲強國仔話今年最有希望
有團練
有主場優勢(變相即係冇得搵借口，例如時差呀，野食唔啱心水果啲)

同隻sneak練

實有台狗馬後砲扮理性分析D組先係最難打

台狗:因為無SKT同組 無得偷一場

你夠a組難打
場場俾人屠

Rng全華班，出到佢夠射

Bo1就一場

對台狗係考驗黎
成日係LPL面前抬唔起頭

如果係 留名睇「MMD?」

我SHARE果篇飛機文都有人打得出 台狗有咩講唔出 之後又可以去睇叉燒BIN C

skt有機會入唔到8強 今年麻麻地

打場bo1同we係rr都打到斷氣先贏到
你估fw重有幾多

你話未必冠我就信

比啲咁既對手佢地你話入唔到8強我就唔信啦

On9啦
你打ahq咋

就算真係
冠軍應該都係LZ啦
咪又係LCK

skt 都麻麻地
咁ssg 係咪可以book 定機票?

呢個我見過全日最好笑

咁kt應該要自盡

麻麻地 = 亞軍姐都係

除左D難估之外 其他幾組我都認同巴打

應該係得LZ唔洗BOOK機票

真係諗下好啦
事實係冇乜機會入唔到8強

唔好輸比lz就麻麻
lck同worlds都唔同級

除佐ahq 另3隊都有機喎

上年ROX係國內打到SKT乜咁 去到4強咪又係比FAKER撚

Ahq成班唔係溝女扑野
就係溝錯女變boy

Huni同花生根本唔夾兩個都想打carry一玩坦就等於打少個，而且lck後段出untara多都唔知點解要帶huni

fb真係喊出黎
對unified 條下路都就穿
對UZI真係 中野幾勁都補唔返

真心TSM FANS都唔睇好佢 垃圾隊成日整係識9UP

打起上黎ON99咁

KT真係講起都嬲
成撚日都臨尾香

痴線 咁都叫政治撚?
你係咪唔知大陸仔打哂飛機話今年一定留到冠軍係中國
又話啲教練好團結坐埋傾策略
又成班陪練團陪練
韓仔又係rr輸比佢地
所以今年係lpl最有機會嘅一年

抗韓先鋒果組冇韓國隊咪難打 如果我狼同ahq交換肯定輕鬆出線啦

今年又係lpl最有機會既一年

TSM FANS : THIS YEAR IS OUR YEAR
強國仔 : 這年的冠軍將留在中國
究竟今年係邊個既年?

我已經講過
今年政府啲大粒野出晒手話要打出成績

Skt:你問過我未

rr bo1就咪攞黎打飛機啦

爭咩呀 收返埋啦 咪又係LCK

ahq提早走人算啦

第一主場 第二強國仔乜撚都要面 同埋RR BO1羸到韓國仔 期望高好正常既都真係

公務員隊

見到佢地成地精我諗緊係咪咁快唔記得s5發生左咩事

仲有台仔呢,今年好大機會入4強

只要4強另外三隊係lck咁就冠軍

講冠軍真係曬9氣 點會唔係lck贏
年年worlds都係睇台仔輸比強國之後上巴哈睇佢地氣急敗壞個樣先係主菜

呢位巴打識波

Ahq:今晚去邊到扑上海妹好呀

抗韓先鋒

強國出局之後上貼吧睇

其實巴哈=香港5P

要真係睇討論 上PTT

基本上10個有9個都係睇死台灣隊 同你地講既台仔成日吹奏係相反

westdoor 仲要岩岩生左仔
趕住返去探女啊

對唔住
今年隊隊既上路都係垃圾(除左khan)
所以冠軍仲係未知之數

其實d人係咪以為huni真係廢 單打黎講唔比人針 佢真係只輸smeb 但你針佢黎打又咪比faker發圍

有韓國隊我洗輸？

硬係覺得有得爭次名出線嗰幾隊
係睇運睇下邊隊最後打韓仔
韓仔5全勝之後有機會放下水比人贏返場

LZ有機會出唔到線

S5 Worlds果期啲花生正撚到
好撚回味

cuvee

agger 但係ptt都有少量飛機文 我上次果篇都係ptt睇

→ Jeff424 : a組乖乖下去 是說a粉應該要準備些什麼呢WW 09/29 17:51
→ vig077 : 是三對 阿 HKA下去了 09/29 17:51
→ cycling : 現在大AD 保牌法師輔助版本你信任那個雙人線? 09/29 17:51
→ c871111116 : A組那個叫已經死了 09/29 17:51
推 jinjin0827 : Ahq靈壓早就消失了 09/29 17:52
推 lakershank : 大概就是晉級機率1% 跟30%的概念 09/29 17:52
→ jack21023 : 要說什麼 A組不是已經決定好八強了? 當然關心D組阿 09/29 17:52
→ s155260 : A組就EDG和SKT啊 其他陪打 09/29 17:52
推 ysesst911840: 宣告不治是要討論三小 09/29 17:52
→ a3221715 : A組是戰士 09/29 17:52
推 catclan : 多補一刀而已 09/29 17:52
→ cycling : 然後蛇蛇罩門就是保牌法師FW下去機率也很高啦 09/29 17:52
推 nyybos8812 : 連我A粉都對今年ahq不期不待了 09/29 17:52
推 Tommy92C : AHQ鸁到EDG跟SKT晉8強我發錢 09/29 17:52
→ x04bp6 : A組要討論什麼 今年拜鎮瀾還是文昌嗎 09/29 17:53
推 q30339 : 實力相近才叫死亡之組、a組已確定出線隊伍、叫輕鬆 09/29 17:53
→ q30339 : 組

cuvee 真係 > huni 平心而論

tank 係真 鬥士應該55波

Ssg skt tsm已經在準備對付lz的秘密武器

TSM係唔係又可以小組賽出局
利申TSM FANS

咁就已經係>> 鬥士都係55波既話

唔對tsm有期望會另你好過d.

其實唔記得左cuvee 因為少睇三叔 睇開kt skt多

咁你可以睇少一隊喇今年

想睇impact撚肥仔

又bin

Semb

tsm 出到線已經好好 年年都柒 跟住J下年

d組希望tsm we

坦meta已經變相nerf左lck
睇下其他隊有無機囉

kt唔換deft冇前途 我比你平日carry 100場 次次大賽一係輸佢自殺一係就龜到仆街

impact好撚灰
離開SKT之後 入親WC都撞SKT
SCOUT又係

C9入圍賽咁強勢
都期待佢小組表現
希望唔好又troll game

志在恥笑下班5p

佢dmg/m 全lck最高 仲要高第二唔少 但永遠最後一波似緊張到手震 送左 輸埋

冇計嘅，運呢啲野

認真問 點解有人覺得tsm會輸比fw we

huni心態一逆風就唔得丫嘛

三叔藍果陣我當你第一年緊張
之後edg 兩年
到kt又係咁
睇到厭

because its NA

可唔可以nerf下faker咁? 點解上年rox咁撚勁都要比faker隻球女左扭又右扭咁撚

上年贏benji多d喎

點解會有人覺得tsm係世界賽會唔搞笑

年年都nerf左啲啲，今年佢去埋起橋，應該準備係起橋界發展

好似啲學生一到測驗考試都肚痛禁屎咁

kuro 話打親faker都緊張 但今年有次贏左skt話對faker 唔緊張就可以贏 但已經唔係rox係afs

係na tsm海放其他na隊
其他隊唔講 na起碼屠殺哂eu先
竟然有人覺得g2有得同ssg打
Tsm打2件垃圾都會輸？
頭先we咩料有眼睇架啦

ban左jayce咪又係變番普通料

泡菜隊心態都叫唔得咁其他賽區叫咩

廢囉

JAX打到穿曬線

Fiona 呢

歐美隊gogogo

TSM係NA就威 一出國BJ同DL就軟手
但講親中路同AD排名都有佢兩個份

BJ就一定無軟手 BJ軟手 TSM連打都唔洗打 上野軟手就真

佢隻JAX都勁到ON9 WO

你BAN哂D鬥士咪可能普通料

其實入左skt 比人調教完 已經好左 15年fnc打smeb 輸線瘋狂硬打 爆炸輸線 1v5 沖入去送頭雷文 今年見佢打親smeb都忍得住龜塔多

加番兩個字
往績廢囉

係4個都手軟 心態差到成日以為自己好撚勁

除左lck個三隊同tsm其他隊同外卡無分別

條廢柴死去非洲隊咪岩囉
ROX就係多得呢條友先贏唔到SKT

TSM TSM TSM

佢隻jax 一打三

你ban 晒d 上路英咪可能普通料

咁係勁嘅
jg 成日比人單捉 ad ap 未埋位就engage
神仙都救唔到啦

Ban晒上年英都唔見得huni打得過

但KURO唔食資源都有表現喎
你睇KT三線都要資源咪一齊柒

msi咪軟手

Tsm rr屠eu就tsm勁
Lpl rr贏lck就bo1賽制on9
咩邏輯
唔係唔記得msi 邊個攞第二邊個出局嘛

都未咁快遇到既

想睇支那狗玻璃心碎啊屌

所以宣佈放棄POOL1種子

SKT打輸LZ至少3成係同垃圾KT練埋D垃圾BP出嚟累事啦

就算坦對坦都係佢羸 意識走位 TP全部都係頂級 HUNI食屎啦

真係以為慎係神英

承認lz 打得好唔得咩

但上路KAHN真係贏哂SKT個2件
世界賽個堆更加唔使講啦

又係點先算贏skt？

根本唔夠打

我雖然都憎個肥仔 但佢真係未到地底泥既

我支持LZ嫁 但SKT個BP真係

你講上年定今年
上年kuro咁叫有表現?

應該要帶Untara啦

不過中路bdd 對住faker 都唔輸 仲佔上風

國際賽點都帶肥仔 肥仔經驗豐富咁多

KURO只係打FAKER先柒都唔收貨
ROX就中路做到下野 等上下路CARRY

不過講真大賽經驗真係好重要
Faker果種冷靜同臨危不懼真係無邊個做到

一去到世界賽就認真MODE

你自己上d戰隊貼吧睇下 得極小數打飛機話拎冠

我覺得人氣都關事 但又諗唔到實際效益 9up下

BDD同CUZZ都成長得好快
韓仔培養新人勁到

我覺得要冠軍反而要huni 要untara防止肥仔心態問題既話 反而唔要blank算

主要係八強到總決賽佢都好冷靜
Bdd如果做到佢咁lz先有機贏

CUZZ只係韓服菁英高端 但D戰術執行力高到 真係估唔到會羸到SKT講真

一到BO5 FAKER就開始上身

5號幾點開始比賽 放假可以睇

但係花生夾唔到huni一般要贏都係blank撘huni

上次MSI帶HUNI都夠殺其他隊 點都揀huni

一定要駐爆上路同中路先打得贏
一爆線就會影響faker作為隊伍caller果種判斷

LZ除左PRILLA成班新仔未經歷過大賽洗禮點都輸返年先講冠軍啦

老老豆豆 個個賽區都會有傻仔打飛機嫁啦
btw紅字我又覺得無錯喎 最有機會咋嘛 可能以前可能性係0 今年有10%呢

faker大賽經驗多同個pool太深
打bo5好難針到爆

對付SKT既方法:
唔好浪費ban位ban faker

講打飛機支那真係點都唔及台仔

SKT S3個年都全部新仔啦

咁係因為有bengi 同blank姐

咁都啱，至少lpl真係有實力講呢句，tsm電狗

skt lck 有一個好大優勢 多人換 上jg換黎換去 打法唔同哂

d skt粉真係

電狗呢隊垃圾真係最西 g2,s5lgd夠自大,但最都係係吹自己幾勁幾勁電狗走出黎話其他隊廢

kt

打skt ban jg角先係重點

八強 SKT C9 LZ FNC G2 SSG TSM WE
四強 SKT G2 TSM LZ
決賽 SKT VS TSM
冠軍 TSM

呢個meta針上野好過針faker

上花生ban李星，蜘蛛搞點

除左蛇蛇話CLG係外卡之外最廢 重有無例子 我就真係唔多覺電狗有幾多自吹..

韓國殺手好似係karsa自己講

其實LPL 咁耐都冇champ 真係幾on9下
強國13億人
人海戰術點都pick 到d 超強精英出黎呱
人地南泡人口先幾千萬
一個khan 一個faker就打爆晒全世界上中路

拎唔到冠軍都算 呢幾年連冠亞賽都未打過

其實吹唔係問題
但係吹完又打得廢先係問題

Karsa好似比人問點解電狗總係會羸到skt 佢答:我都唔知道點解 因為我們隊綽號叫韓國隊殺手 綽號好似係人地改

係支那隊唔洗拎冠年薪都幾百萬邊個仲同你搏命

今年仲組隊lpl陪練團 又有主場之利 應該係最有機會奪冠既一年

個陣時D水平就算鳩數啦

佢自己都覺得係wo

係掛 我又唔係特別覺得電狗d選手串到好似g2咁 未打就話到自己勁過邊個邊個咁 唔鐘意電狗係因為d台狗

咪又係泡菜天下
決賽等睇泡菜vs泡菜

見到d大陸仔話tabe係江精衛 咁其他rookie幫強國隊團練係唔係韓版江精衛

lm

汪?

認真問下 世界賽贏韓國隊最多次既係邊隊？

SKT

個蛇蛇上年msi接受訪問笑clg爛
然後輸撚左比人

除左韓國隊？

淨計世界賽omg？s3贏skt,s4 3:0白盾
Fw世界賽淨係贏過koo2次skt1次

omg就真係韓國殺手 可以係bo5贏lck 仲要3:0
另外就係TPA

Iem 淘汰賽 we連斬兩個韓國隊
而且呢一兩年大賽 we對韓戰績都維持到55波

TSM隨時出局

點睇

WFC

點解貼d link禁唔入

閪練lucian呀

LZ 世界第一
快D收班skt粉皮啦

其實我不嬲覺得佢無墮

講真我就算唔信佢本人
你睇下其他人根本仲係同佢好fd
連當初一出事即刻屌柒佢既mountain都同佢fd返

不過算吧啦 被人憎係唔洗理由 上網講野唔洗負責

過左氣先練

大哥

鳩鳩FING隻樹人同ryze

btw agger

Ok

講真
我多謝你地比link既
但好多人(可能得我啦)都係用手機上lihkg
所以無得即睇堅煩
thx la ching

鳩鳩fing 果陣真係最top 下季即刻回塘 之後退埋

放過LZ唔好燈

藍神

串錯字既

龍州

抽籤個陣被人叫LG

之後可能比藍神燈

小組賽同每隊打一場定兩場

2

今日有驚冇險 , 冇燈到

大陸狗打得嬴lz真係賭乜都得
今年skt唔敢包話嬴緊(要睇faker有無上身)
但lz果個選手陣，唔當你班大陸狗狗咁撚我真係唔信

我覺得唔會輸得太難睇

唔好睇少主場威力

skt睇huni生唔生性緊要啲

huni應付lck以外既隊完全無問題喎

主場有咩威力?ad ap自動+10?

環境 食物 audience etc

士氣問題 主場點都有信心d 個勢都係到啦 唔係點解足球籃球都要分主場

有無old news 小v走左

上年SKT打RNG,ROX,SSG贏S6含金量已經夠勁
如果今年又好似上年咁八強打RNG/WE，SEMI打SSG，FINAL打LZ贏埋三連霸就精彩囉

算吧la
TSM 今年奪冠
不如比d 心機睇下贏唔贏到tsm 一局好過

所有競技野都有主場之利

同籃足球一樣 , 主辦國又唔會技術勁+10 , 但事實就係有主場優勢 , 你覺得唔係咁我都冇計

如果你一定要用lol 做例子 , rr 就係其中一個

有，但條友走係喜事，季後賽資格賽下路炸線
又話輸係因為冇魔器
又鐘意嘴隊友
打季後賽之前唔練習，因為季賽成績打得唔錯，就要求加人工，要求有fw ahq咁高，因為咁而缺席練習，垃圾一個

咁既選手打再好都唔支持，去到jt想抱fo可可大腿，留名下年都係留係國內

拒絕霸權

其實電狗ahq依家有幾高人工 ?
有無8萬台幣?

贏埋今年夠皮

年年都係咁講

比d咁ga對手TSM..is侮辱..哈

其實佢唔係實係勁果d黎
只不過係RG戰術多數係pick後期AD佢睇落先似carry咁解
相對同賽區Betty成日玩功能AD但係佢d團戰對線勁好撚多

有冇source

Betty同Unified應該係LMS最勁果兩個了
Betty睇唔出係第一年打LMS

佢係咪當初打JG,然後轉型ad

betty之前iem有次打得幾troll 電狗有耐性養佢

英雄所見略同 有啲人會水土不服等等
例子IEM卡托維治 h2k個jankos打得好好 不過febiven troll番出去

淨係知fw一年要填3000萬台幣係lol隊到
三千萬，計曬所有野都虧損三千萬台幣
Lpl仲勁，隊omg講緊蝕千幾二千萬人仔
呢期要賣股權出去抵債
全世界可以賺錢既戰隊一隊都冇
Tsm講緊要拎其他遊戲分部賺到既錢填落lol到
事實係拳頭食曬所有錢，唔分比戰隊，又禁止非官方國際賽
依加大家願意燒錢幫拳頭宣傳，係因為相信依加燒既遲下搵得返

前排na話要聯盟化，就係分錢既開始，冇升降賽，廣告商就願意落錢支助戰隊，因為唔驚呢頭比完錢，個頭隊野就去探親

Lpl都好似要聯盟化，eu好似係幾個次級供幾隊出黎打高級聯賽，但g2,h2k,fnc都伸請去na 仲有變數

Lms華義之前出信屌拳頭，所有lms隊都支持，依加佢唔玩，解散戰隊，ptt個邊估係因為佢要同g社一齊辦聯賽（佢係台灣最早辦聯賽既公司，但拳頭交左比g社，所以收左皮）

skt完全睇唔到有嬴lz既可能
國內都俾人打成咁
出左國唔信會改變到好多野囉
仲要d賽事都係講緊隔左得個一個月咁上下

場面改變左 驚lz 輸緊張

成隊上中野完全冇大賽經驗 真係會輸緊張

lz贏skt基本上都係khan打穿上路
你好難保證今次khan仲可唔可以打穿到
尤其ban左你jax jayce 你仲打唔打得爆huni

打LCK又唔緊張咩
LCK咪仲難打過worlds

仲有今年huni peanut表現點樣大家有眼睇
佢地兩個一俾人針對就真係可以輸足全場

其實主要原因係skt下路開始老化 上路唔穩 好難係bp上做到完美保住晒兩路 你見贏skt果幾場 都係針上路 skt一直係想放生上路保住下路等打團 第4場 兩條路一齊爆 輸得好徹底 咁當然唔排除佢地搵到解決辦法既 唔係都唔會寧願揀Huni都唔揀得個穩字既untara

咩叫大賽阿 LCK叫大賽阿？ 出到去唔多唔少都會緊張啦 多人睇幾多 關難打咩事 你難打撚會緊張 多人睇就會啦

untara 果種穩跟本係慢性自殺 擋唔住khan 分推壓力 huni 就一係打穿你 一係比你打穿 唔似cuvee 同smeb 真正可以同khan抗行 所以要冠軍博一博huni

唔多信會怯場
隊果班又唔係未打過世界賽

其實skt輸LZ有某程度上都係輕敵⋯⋯季後賽既LZ比季末其實勁左好多，季末LZ都打輸俾kt，可能SKT冇估到LZ仲可以突破上限，不過到世界賽就唔知了
如果話LZ贏唔贏到WC我覺得5050, 但至少希望唔好再係SKT冠軍

仲有殘血反殺faker同wolf嘅fiona呢

LM

點睇都係下路2個垃圾

agger

youtube 有特哥訪問為墮胎事件解畫

笑到我噴水

好正

開頭勁正經 , 搞到我真係睇晒 , 去到最尾先知中伏

隊霸算撚數啦,冇左rg 個sup 睇佢玩成點
btw 大家點睇ws breeze?
呢排睇佢開台solo 好勁,不過係台服

LCS轉返BO1 format

佢韓服大師800幾分 狗哥都話覺得LMS最睇好佢 我覺得佢操作幾勁

小v 咪又係咁上下實力 , 唔會好勁又唔會好廢

重點係下年要塔jay 哥

Betty以前main jg
所以叫避得好啲

佢唔係個名咁啱叫Jay 邊有得佢留

邊個唁好彩俾jay 哥sup , 全能力 -20

微風打比賽太沖 所以電狗無留到佢 不過打下廢隊學下野好事黎

傑哥真係好廢
JT從來都無乜點養過啱嘅人 除咗fofo
其他睇落都唔掂 新果個打線比Ziv打爆 會戰又勁廢

佢操作好好，老實韓服800分UP既選手連LCK都唔係隊隊有
但佢有個問題，就係紀律唔好，會有腦衝PLAY，依個係FW之前釋出佢既原因

特哥，我誤會左你

睇佢同gear duo 場場下路打穿
反而gear...

唔太明佢而家再走留出黎澄清為乜
就算有冇墮過都好 其實大部人而家都WFC
佢直播反正都係咁撚多人睇
d人照樣會講BabyRage
去到呢個timing 佢既支持姐同hater數量都係唔會改變

咁起碼知道件事邊個岩邊個錯

你有冇認真睇過條片先講

台妹d 男女關係真係亂d

唔計呢單 , 帶綠帽好似好平常咁

fofo 練左成年舉鐵

下次仲有得勁呀

最睇過眼啲小朋友fans為咗護咩都講得出丁特份人應該無乜問題嘅我諗

係咁架啦 , d 選手都係十令廿歲

d fans 係咩人心照啦

khan 真係好撚勁 同huni差唔多係make play型
但係操作精準冷靜好多

痴線佬
冇得睇佢打爆班公務員同電狗

公務員套落AHQ班老屎忽真係一流

常規BO3根本已經係大勢所場趨
垃圾NA玩復辟BO1係咪鳩撚左

BO3先好睇 BO1果d成日有d虛火又偷到場

玩franchise的代價

rito 根本係為咗錢唔理成個region 嘅development
rip NA
強度完全唔及BO3 黎得高

超級自信痴線佬黎
操左係癲個隻
Gorilla 都話佢居然咁遲先出名

呢條友仔就好似當打d nba 球星咁

有d s5 marin 既款 , 天不怕地不怕一定要片爆你個隻feel

其實都當係對支持佢既人一個交代

不過依家先知原來圈內人好多人都知佢係被人搞
所以咁多朋友仍然肯撐佢

信佢既原因好簡單 因為佢今次再講大話 個女既要出黎指證佢實在太容易
佢無可能會係自己岩岩上返少少又搞死自己

佢唔蠢 呢個時間點澄清真係算好
一出事就澄清根本無人信佢
唔公開條女係台灣D FANS真係痴痴地 隨時溶左條女都得

係BO1s

即係BO2

咁NA興FARM到後期係悶D
收視率影響掛

好無聊係到睇返以前三星藍白既片，果時D人包括隊員自己成日FF如果三星藍白重組會點會點，今年kt就招左三個老三星，結果⋯⋯
有時過左去既野就應該俾佢過去，挖返佢出嚟反而會徒增傷感⋯⋯

gambit就係活生生既例子

去中國賺錢就預左架啦 , 一係就唔好走 , 養佬養都底

一係就從來都唔好離開lck

回流真係冇哂好下場

世界最強ad 雙火炮deft
lb神pawn
雷西神mata
lpl三傑

走a怪幾時會打世界賽

9成9都關賭業事 夾硬有個和比你賭囉
始終有賭先滾得起錢

你咁講lpl就唔會改bo3啦
仲有eu16年都係bo2

為錢就一定，畢竟冇人知自己既職業生涯仲有幾奈，聽日會唔會就受傷要退役，趁仲有本事既時候搵到幾多就幾多
加上果時取消姊妹隊，就預左一定要有人走，要走就全部一齊走咁
今年佢地回流都可以睇得出唔係真心想養老，仲係想贏仲係想證明自己，但結果出嚟並不如意

依加感覺就好似俾你睇番細個好鐘意睇既一部戲或者一本書，然而大個左既你發現原來嚟個故事其實冇記憶中咁好睇咁令人感動。

Sor4深夜9up

睇住SSW,SSG想當年風流左咁耐到而家經歷3個賽季
冇一個有返S4既成就或者好拆墜就好心涼

無知一問 北美改唔改lpl咩事

一定啦 , 俾我係選手 , 都會揀做impact , imp , rookie 個d 咁

有人就好似faker 個d 咁 , 想嬴想係高水平既比賽打

不過而家係回流好難打番之前既水準 , 話事你都同班水準差d 既人打左成年

仲要唔係話你有心回流努力d 就操得番起 , 電競真係打一年就老一年

其實kt 如果下年唔炒人原陣夾多年 , 默契各方面應該會更加好 , 不過今年搞到咁都好難

imp 開心養佬中 , 最醒係佢

DL 真係成日都搞尻bio

係愛呀

究竟大清同Bio有冇扑過野

應該有

新一代smeb

DANDY去NA柒到輸PROMO

投skt 果d 一定睇錯first or hater

仲有四日就可以睇ahq點柒法
好緊張添

印象中外國網民同藍神啲預測水準差唔多

呢組唔係C9就AHQ包尾架啦 好難燈到

咁都燈到AHQ首次名出線
我真係切柒煲湯益街坊啦

ahq ahq ahq

睇an 新奇發揮

Ahq邊贏到呀，就算同c9比都差一皮

信小安 得天下

呢版ad 咁重要 , an 真係算係咁

但問題你要小夜夜正常番 , 要西門唔爆線 , 要老山唔好打到咁賭

要呢三個條件出到黎撐到後期 , 我不如祈禱對面打打下急屎可能仲大d 機會

閪一定場場輸線，搞到野區一定比人入侵，老山要沉得住氣
小安派少d膠都可以一打既

小安今年叫穩陣左架啦

真係西同老山中野連洞 , 加埋小夜夜公務員今年ahq 先廢左咁多

正常ahq fans都有晒心理準備ahq全敗啦，特別閪打LMS啲中路都場場輸，出到去仲得了

垃圾an同deft同一類ad嚟
算把啦

仲要冇deft 咁好操作

今年太易估

TSM未必最勁，但一定係最靚仔果隊

老山打順風好carry,打逆風心態好易爆炸，成日想make play打番上去，點知比人snowball越黎越大
佢克服唔到呢個弱點，冇得同skt鬥 skt鬥

不放手 直到夢想到手
In ahq we trust

FAKER又屌打CROWN

如果計綜合能力 即使係lck
我諗都係得bdd 同faker同一個水平

皇冠佬上年比人搶咗隻維克特廢到

雖然係Crown fans 但係佢今年表現真係唔掂

SKT唔好講啦 入面3隊比人0-2咁殺啫
我見我中路場場爆線我都崩潰啦 準備曬啲套路比隻中路搞到無得用

過多幾日就可以睇A組clap faker

睇下chawy出唔出 不過影響不大

Faker話咁快已經韓服第3

Bin c

cant wait faker clap jensen

faker做左公廁

個個都話自己faker殺手架啦

夢想黎

其實我夢想都係

除左間唔中faker未適應meta之外
有幾何有個穩定既faker殺手

聽日閪哥有機會再創神話

唔係5號咩

眼賤睇錯左 , 七號先岩 , sor

拿講真
S5兩次單殺係幾好J既
第一次預判Flash
Westdoor生涯自己覺得都算係咁
做到飛斯/(TF)本人
拎過冠軍
有過highlight
多fans多錢
有錢有女
根本係人生贏家

Westdaddy

佢隻TF就算吧啦 次次世界賽拎出黎都係賣笑

係LMS咪拎黎J囉
Btw 希望今年打完退休if仲練唔到英

毒撚變人家贏家
西門就是例子
大家快d加入電競行業展現理想

read my name

頂 本身諗住同FD 買飛睇廣州八強
騰信官網要QQ帳號 搞到買唔到
今日係INTERNATIONAL 網買
1分鐘賣哂星期六..依家只係買到星期日160RMB
但有個FD 禁唔切搞到買少左張

希望Azir同ryze有機會出到場

慘

佢有霸氣得稷唔係串

有冇巴打知點得到兩張廣州站門票？
日子唔重要
唔介意俾多d錢

到底有無人買到廣州八強飛 唉好想去

加一 我都想要 唔介意加錢

今朝咪可以係美服lol 買international 飛囉
但好快賣哂

我地總共有五個人 每人只可買兩張飛
禁岩有個fd 禁唔到 依家得四張飛
其實根本買唔到兩日
買完一日 出返黎已經無哂飛買

黎啦黎啦 星期六

好期待 , 睇faker 個狀態唔錯

Push

出 發之前上到菁英第三仲要平均KDA勁靚

閪全盛三寶其實幾勁 不過就真係三隻囉

faker:一路起橋都勁過你班撚樣

呢度有無專玩sup 而有大師牌位?
台韓美服都可以
有的話可以加我tg
想留名學野

here，韓服add我，id: hide on bush

W 點解我搵到huni得白金四

咦 竟然淨帶肥西

個樣做乜鳩

囂張樣

留名睇huni帶領SKT失落冠軍

咁你地仲睇唔睇 如果唔睇我願意加啲錢收

加一

緊係睇啦 呢d 比賽一生人睇一次就夠
依家諗住叫埋個fd 去現場乞飛
兩張難賣d 喎 大陸官網買飛要qq 帳號
international 就要用passport 拎飛
去現場搵大陸人買一兩張就有可能既

搞乜huni個頭成個sailor moon咁

現場有飛買架咩 但有都應該係黃牛好貴

就算我唔睇要賣比你都好煩
首先我要坐車去佢廣州個office 拎票 再比你
之後我自己再搭車返香港
所以我地諗住買一張黃牛 最多貴一倍（我諗）

KT呢KT係邊
LCK係咪玩杯葛

好似有得寄黎香港
如果你最後唔要既話請第一時間通知我!!

屌你老母終於得返兩日

無 買票果陣寫明要親身去廣州office 要有身份證 passport 同credit card 三個都要同名先拎到飛

佢就係防止人炒飛

咁啲黃牛點黎 上淘寶已經有黃牛賣成800人仔

做乜鳩

帶huni
skt

唔覺得帶untara會好啲
想穩入8強先會帶untara
但如果係搏拎冠軍
一定係帶肥仔

肥仔有打WORLDS經驗點都會穩D既

in 肥仔we 柒

skt又要雪佢成個季後賽依家又要用佢？
但係你成個季後賽都上untara姐係點？無untara你肥仔出到去？
明顯覺得huni唔夠穩如果輸左就無得打world所以先上untara

好似你話齋,可能想出untara穩穩陣陣拎左張門票先

今次skt 目標係冠軍 , 四強佢地都唔收貨啦

帶untara 真係打唔嬴lz , 其實冇意思

咁帶肥仔係咪好d ? 唔一定 , 所以帶肥仔 , 只不係感覺上係由穩輸變到博一鋪

再講如果kkoma 完全放棄肥仔 , playoff 唔會係落後緊出佢博一博 , 咁肥仔自己叫生性嬴到一場 , 唔多唔少都有影響想唔想帶佢博多次

係騰訊古網買佢係寄去你屋企
海外買就一定要係廣州office 拎

我頭先睇成千二蚊一張黃牛

黃牛死全家

驚春咩
FAKER臨出發前打到上韓服第三仲要場場靚KDA
花生柒仲有救世主BLANK，區區一個HUNI要舉話咁易啦

都係既 , 你中野打得起 , 就咩都有得傾

點解成個台港澳服都冇人買icon
得我自己尻show tsm icon 好悶
d 台仔唔係好鐘意ahq 嘅咩

打RK見過一個FW ICON 一逆風就掛機

仲諗住等group stage tsm 收fw 皮之後日日show TSM 串尻d 台狗

買左ahq
之後對面有個人都買左ahq一齊掛到完場

今年ahq 收皮係100%既波

典型台仔應該唔會買

搵到300蚊人仔一張 屌唔屌好

緊係買
但安唔安全?淘寶?
收到飛再上黎報告啦

台仔基本上得勝利球迷同盲目魚拉突

如果堅既買多幾張益巴打

痴撚線
超音波圖

唔會掛
我睇ptt個個唱衰fw ahq

港仔買左

ptt=台灣高登
識波先入ptt 小學生番巴哈啦

有無人有興趣陪我去

睇嚟Karsa已經掌握到點打爆huni

出到線先算

其實台仔都係普遍弱智 無咩思考能力
用高登黎比係侮辱左高登
只可以話ptt係一班自以為抽水好叻 但都係跟風多既垃圾台仔

連登新會然都高質過佢地

呢方面lms應該領先其他賽區好多
1個就1/0/0
1個就0/0/1

高登嘅應該係
連登新會然刀一樣咁弱智

季後賽咁既表現都支持

唔同組無得做韓國殺手

好撚有創意

有冇人見到hauntzer 會轉gay

睇住trash SM出局最開心
年年係到打飛機 個個以為自己係world class屎 但最尾比人撚到仆街

屌你 咁都抽水

聽日有比賽睇喇
第一日就可以睇AHQ打老豆

有幾多人會上廣州睇八強

今年一睇就知係TSM年

比老豆打

無錢睇

想摸

今次唔去都唔知幾時去到

安掌門個名

唔明

佢地大陸服個ID

Zuramaru

藍神個預測 list 係咩？

仲有一日先打

冇啊

小組賽咪又係咁 , 唔通貼ahq 嬴咩

不過四強既話 , 應該skt , lz , tsm , rng

補充 , 前題係八強呢四隊遇唔到

因為佢地可能八強會遇到就另計

一定係咁啦

唔緊要，幾日後記得買番tsm 個icon 黎同我地道歉就得

唔通.... 等睇藍神燈到AHQ入

一個人 有無人一齊去睇WORLDS

如果我有咁勁 , 我又唔怕燈

我都唔想edg 出線

我我我 買唔買到飛？

不如講晒4組 你估邊8隊出線啦

鳩估
skt edg
lz imt
ssg g2
we fw

淘寶睇200炒到600廣州

RNG重穩過伊啲豬
其他大概一樣

垃圾EDG比C9屌打到出局啦

skt , c9

lz , imt

ssg , rng

tsm , we

c9 ahq
lz imt
ssg rng
tsm we
利申BJ fan 肥仔hater

買到既但要食貴飛 可能300左右一張

想一齊去留TG

照殺 點買？ 即時可以交收

有無TG

打到好夜喎可能

你地想睇邊日？

19,20都可以既 廢事星期六日去同人迫

聽日放假睇比賽留名

好想睇ahq比人屌打

幾日後打完group stage 出局

tsm 個組好難出唔到線

你講完咪出唔到
諗起MSI話GAM好易打 比人打到成隻狗咁
利申g持tsm

唔好再亂出聲呀屌你老母

想問下聽日hka對邊隊

真係出唔到就好睇 , 大把花生

MSI有野雞先搞到咁 今個Summer我地tsm已經變番完全體 諗唔到出唔到線既奶油

如果唔係Pobelter 我諗TSM連final都贏唔到

呢個梗架喎

ahq出到線
留名者派1000蚊

淨係ad已經有好大差距

跟機

好

Cody Sun得罪講句
小安都打得勁過佢

大家準備好聽日睇EDG點樣屌打ahq未
一齊準備睇LMS之恥

ahq 輸就一定
收左edg 咁多錢

In ahq we trust

痴線架你有冇睇final
pob cody sun 輪流troll game
olleh 第一場morgona 廢到黑盾比遲咗
最後一場空之王真係空大加最後一場teamfight 無lala 後入比人殺左
你話tsm 5個final表演唔算勁我都認同
但你話打唔贏imt 真係笑話

imt codysun 廢撚到咁
TSM恰埋眼都贏

就係睇左精華
見到Pob勁Troll 次次都係因為佢比人捉而被逆轉

IMT贏到TSM 豬乸都會上樹啦
同電狗同ahq嘅差距一鳩樣拋幾條街

imt碌到入wc有一半真係要多謝c9第一round自爆

POB其實唔係TROLL係0作用 0:7 咁大優勢比TSM反CUP 果場係因為比TSM拖到後期 CODYSUN先柒 如果POB 早期做多D野一早WIN左唔洗搞成咁 但果7個KILLS 佢參與2個仲要係行行企企 後期更加0作用隱形

留名

啲濕鳩solo quene 打法嚟

gun

咩啊 人地智商巧高㗎

lpl第一日真係好頭好尾

不孝子可能打殘老豆啦
邊有可能
期待閃電狗對TSM/WE

你地講到imt咁撚廢
b組次名有冇機gam

gam實力不明 不過IMT應該都勁少少

買左GAM次名唔講咁多

on9咩
ahq邊條線勁過edg?
格硬講可能係top囉
但都唔夠輸其他路

GAM走左兩個睇定d先

唔係睇完叉燒
都唔撚知佢咁撚柒廢

過譽超新星備戰成點?
btw,有冇叉燒link睇睇佢點講

lm收錢

超新星話想入4強
真心笑撚左
btw link

重點屌柒codysun

睇撚死都唔洗比
不如ahq出唔到線你地比錢我ok?

上路贏50兵
中路輸100兵

冇得唔跟啦

成隊ahq 打線都太弱

老山又唔穩 , 真係好易全線炸

ziv 而家唔輸都偷笑 , 仲想壓制人

終於等到世界賽

留名
不過冇可能架啦

都應該高過中六合彩既

所以咪格硬講
小安一推基本就比人gank硬

睇完呢條片

希望ahq一路好走

又吹捧廠長條垃圾

廠長打國內真係輕鬆到

預測各組積分：

A
skt 6，0
edg 4，2
ahq 1，5
c9 1，5

B
lz 6，0
imt 3，3
fnc 2，4
gam 1，5

C
ssw 5，1
rng 5，1
g2 2，4
fb 0，6

D
we 4，2
fw 4，2
tsm 3，3
mis 1，4

TSM明顯6-0

名都打錯，就知唔準了

講真tsm係年年吹大
不過真心出硬線
電狗就真係要擔心下

同我諗嘅真係99%似

等睇skt第一代top打第四代top

Tsm唔會輸比fw掛

我想問點解冇clg既？

唔好再奶TSM了 出左線再認叻

fw勁好多過

點解無hka嘅？
宜家係play-in 贏左先有得同hka打？

冠軍要打贏hka再挑戰kt

On9
FW出到國成條蟲咁
俾TSM吊起黎打都似

大家唔好吹tsm吹咁勁住,陣間燈死左就仆街

對上一次fw屌打tsm

今年我地tsm坐亞望冠

大師兄歸左位

上次廢龜打ad
梗係俾人屈機

今次大師兄歸隊
FW三路全崩冇難度

留名睇所有人掉哂眼鏡 咁先好睇

之前康sir bio冇咩大賽經驗
宜家大師兄番埋黎
重要入D組
一睇就知係TSM年

啱啊啱啊 Tsm真係無可否認世界第一
根本毫無敵手輕鬆奪冠

tsm收皮啦

好多假膠 tsm值得大家支持

屌你老母

\ TSM /

大清今日信心如何

四強三隊韓仔，玩春咩。

今日冇比賽

好撚燃

sor

有冇人解近戰任

真心定假膠

有比賽係時候留名

3點半開波？
是咪推遲左，以為2點

呢到乜都有架啦 不過我淨係想tsm幫我踢走fw

係play-in stage 冇乜人睇先咁早姐

今日預測
Rng Ssg Lz Fnc Skt Edg

Ssg fans

幾點開打

平行時空？
2:1 bo

330

好彩今日放假，唔係又睇唔到

台狗話原來s5 tsm 想招karsa 入隊
有冇人知呢件事？
定係班友ff咋

每年呢個時候都會主動上黎

你不如話台狗話SKT想招KARSA

合理 S5 maple karsa打到著曬火 有人挖好正常 重要果時上路係淨係識call嘅牛排

Karsa 等比種族騎士屠殺啦

「買個Huni」？

學台狗咁唸野就死得啦

taipei chingchong

Everyone else is trash

Gucci

不如估下聽日TSM 幾多分鍾完FW場

edg打ahq個陣嘅chatroom一定好精彩

D台仔又會話靠韓國爹

個海好撚黃

Ahq偷到場就上貼吧

今日RNG G2 LZ FNC SKT EDG

超過廿分鐘唔收貨

都係唔好 我支持AHQ做低我廠

台狗D英文咁劣去NA打點溝通
你話佢比強國隊買我就信

NL講過S5係MAPLE同蛇蛇比人招
唔係KARSA

蛇蛇都應該算係非韓第一SUP
應該係佢同埋meiko是但1個

原來uzi連續4年lpl 2nd

今日WE無比賽換個ID撐下ssg先

無冕王
個人認為今年應該係佢最後一年,希望好好睇睇

個冠軍佢自己送出去
含撚啦

話說台狗成日吹奏既MAPLE
今年好似啞左火咁,唔係唔勁
但係完全唔impressive

等睇BJ神爆佢線

最尾果場係咁開隻牛都唔知做乜尻

強國淨係鐘意UZI
種打法個效果可以好撚極端

好好J

bj神 今季好似仲弱過jen神

大清係冇份喎

Maple韓服仲卡係鑽一 今季真心唔掂

佢唔想抽到skt 姐
係中國 ,輸比skt 仲慘過出唔到線

渣ga

平均表現係 但JENSEN關鍵時候會無啦啦自爆

好想睇fb比人打爆 咁垃圾都入到小組賽

大清而家係唔係準備緊遲下點打SKT

Twitch NA EU已經開始互相炮轟

2nd seed都有機中SKT喎

咁HKA呢

不要再說了 unified

垃圾爭咩

咩黎架 未聽過

Jen神對線好強，資源都攞好多
大賽仲好choke
心態上麻麻，上年仲話clap faker
不過我覺得佢一路進步緊，今年表現應該唔錯

Fb都垃圾
咁垃圾已經唔足以形容HKA

不如估下unified下年會去邊隊
如果佢比TOYZ買左就好笑

reddit有post話預測na 3隊出到grp,而eu冇隊得

SKT+C9
LZ+IMT
WE+TSM
諗起都扯扯地

咁樂觀

REDDIT果邊興唔興鞭屍

如果ban左杰西同jax imt會唔會爆冷偷到lz一場
之前koo同rox都係4:2出線...
唔知係pray+goriila問題呢 定係其他毒瘤呢

IMT有好大潛在危機，Cody Olleh第一次打大賽

我就覺得c9唔夠edg抽

agger ching

其實c9係幾大機會
睇返上年WCS group B就知

jen神實比對面cam9硬

edg8強是常識吧

如果今年台狗無一隊入到8強
PTT會唔會暴動

C9 有機會靠ban pick 執到雞架

stixxay又吹捧今年na好勁
話3隊出到group
自己個隊入唔到world

in大ching we 7s

C9打法比較單調，永遠jungle support都camp住中路，搞到sneaky永遠輸路咁滯

同WE聯手送FW落去
我急不及待了

sneaky in lane

EDG已經冇左以前嗰種LPL既宰制力
打RNG都要32
打c9恐怕凶多吉少

佢對線渣喎

如果今年冠軍唔係SKT/LZ既話
我抄哂成個POST既留言

以前有deft差好遠 meiko同佢夾

讓2追3比假希望RNG咋
我廠LPL係無敵嘅

手抄?

岩呀

Gun

今年garena 有無得賭錢

btw 有冇人prefer bo3 > 1

你抄硬
因為今年一定係TSM冠軍

點解班台仔覺得fw入左八強只要唔打韓仔就可以贏 雖則八強都無佢地份

上年ALL IN C9打贏FW
cover哂成個活動輸既權力點
BTW好似得返估入8強

Bo1一季打得18場

TSM出SKIN既話有咩signature champ
大師兄nigga/trist
其他人?

bio daddy無違和感

Na狗不了

贏到先講啦
7年TSM fans

NA都高過LMS

jensen 勁係因為資源足姐
contractz 同smoothie camp尻住中路咁濟
宜且佢玩親都係carry 型mid 係playoff 先拎到gailo
我個人覺得佢打線一流，所以比曬資源佢，但> bj 就應該唔得
今年bj 玩左好多場gailo , 有時玩極靈同karma,佢角色定位唔再永遠syndra press r , 今年tsm 都話佢地要有多d varierty , 結果點呢幾日就知

快D開波啦好嘛

冰熊世界賽無份

Rng g2 lz gam skt ahq

台仔係冇腦架啦

我係台仔見到咁既分組一定覺得on9
明明我狼係韓國殺手但唔比韓國隊佢地打
打其他區咪又係輸

聽到D捲脷音MUTE都MUTE唔切

台灣打親大陸都輸

魔咒RR打破左(好似係)

韓咩國殺手呀今年msi輸到仆街喎

上年MSI雙殺SKT
前年WC雙殺KOO
今年MSI唔計bo 51勝1敗都仲唔算係

EDG 個AD 個樣好撚怪 ,咩事

個樣好似馬雲

Uzi係咪撚唔掂而加啲強勢ad，佢打edg仲係用緊ez黑鬼

會唔會第一場就爆冷

佢似唔識玩霞
佢隻kalister/trist都好撚勁
係前者比人BAN,後者可能比對面搶
都唔知點算

難D喎 中路差距

開波

假波囉
條肥西好撚識玩野

FB 渣ga

FB 呢D 連HKA 都輸既隊 點贏

I'm ready I'am ready

師兄你覺得你今次WC有無機會出場露2手?

去都冇機會去喎

無 SSG帶左Haru無帶我同Stitch

橙
唔怪得係到見到佢

第一場小狗屠宰場

impact打huni

而家KT5子 仲有邊個有上黎

今年開幕faker會搞咩

忙呀

5子為左S8屌打SKT
而家訓練緊啦

係 其實我真係好勁嫁 上比賽用lux kayle syndra sup都嬴過 仲要係史上第一個比賽用thresh sup既選手

單手舉盃

clearlove張相影到咁7 sosad

認錯人sor

kai撚夠未

係咪有段時間打過SKT support

十年無上LOL
一上有鎖匙片去抽一下
屌你老味中呢舊野,好似好柒咁

係 個陣我叫Casper

skt拎唔拎到冠軍真係睇一個huni...

我之前都中左 真係好7

好撚心拳頭班傻鳩吹契少陣廠長條傻鳩啦

我廠不如幾撚勁

rekkles真係好似馬份

好撚想解左佢
而家有3個SKIN碎
一個係極地J擊手 CAIT,但我N年前seven活動換左,又無用,解左佢換粉又ON99
第2個好想整既泳池ZAC,但係唔夠粉
第三就係呢個柒野

bj神

係

令仔

兩條友好似樣 .......

大boss出現了

見到大魔王咁自信
我肯定唔使抄PO

faker好波

Bj神

祝君好運

放假終於有得睇

果然係小組賽 個場爆撚到

見到童揚燈牌 世界賽佢有份咩

拳頭真係次次都瘋狂吹奏廠長

係咪有人叫我

宜家仲有冇飛賣睇決賽

好想知如果係台灣搞個場會有幾霉
如果佢係香港紅館/會展搞又會唔會爆哂場

食屎狗

今年飛都難買啦..聽講小組賽80萬人搶幾千張飛

終於爆人 睇小姐賽見到兩邊空哂好心酸

台灣唔係搞過喇咩

又舉盃

production

垃圾一個 心理差到核爆

紅館爆唔出奇 因為大陸人黎都好方便

skt

Ray個樣好似傻仔

容我係到打下飛機先
香港硬件一定會屌打強國台灣
但係香港搞我又感覺上氣氛無強國咁好

AHQ

AHQ好撚凍?

咁誇

Kt出唔到改撐rng Lz!!!凡係skt敵人 就係我大kt朋友

熱到傻

屌啲安排柒到

好心就大搞啦 一年一次

亞洲隊同埋歐洲隊既人
好似毒撚VSMK咁

Rekkles 搏乜撚野

屌食屎狗

馬份做乜鳩
舉咁耐好撚柒

睇鬥魚某個知名主播講既,佢話佢自己都搶唔到飛 個網一開就lag到入唔到

易摩駝

Lz!!!!!!!!

都係覺得IMT用綠色靚啲

IMT套衫變撚左DIG咁既樣

做乜IMT件衫同GAM撞色 搞到我以為MC讀錯隊名

LZ 今年應該係世界冠軍

佢連SKT 都屌打

係屌打唔係55波咁贏

pray係咪高隔離成個頭

馬份做埋個心心做乜鳩

鬼佬係咁
成組都冇人型過佢

無睇eu想問中路法王係咪仲係唔識玩球女

垃圾G2 見到都覺得嘔心

\SKT/

有冇當年提親UZI 都有果張肥仔一打二 既GIF

型到盡頭

身高191

G2

KOROL咁都要比人binc

三叔新衫

真心圓形幼框眼鏡好柒

無wraith既ssg

啲韓仔話佢靚仔

馬份落強國d club會唔會食女食到打唔到比賽

大ching

TSM

國人質素 好撚想強國3隊連8強都入唔撚到 等成個場變圖書館

聽講你韓服得金

等睇TSM

\TSM/

理想結局
強國3隊+台灣2隊入唔到8強

醒你既
臣亮言：先帝創業未半，而中道崩殂。今天下三分，益州
疲弊，此誠危急存亡之秋也。然侍衛之臣，不懈於內；忠志之
士，忘身於外者，蓋追先帝之殊遇，欲報之於陛下也。誠宜開
張聖聽，以光先帝遺德，恢弘志士之氣；不宜妄自菲薄，引喻
失義，以塞忠諫之路也。宮中府中，俱為一體，陟罰臧否，不
宜異同。若有作姦犯科，及為忠善者，宜付有司，論其刑賞，
以昭陛下平明之治，不宜篇私，使內外異法也。

侍中、侍郎郭攸之、費褘、董允等，此皆良實，志慮忠純
，是以先帝簡拔以遺陛下。愚以為宮中之事，事無大小，悉以
咨之，然後施行，必能裨補闕漏，有所廣益。將軍向寵，性行
淑均，曉暢軍事，試用於昔日，先帝稱之曰「能」，是以眾議
舉寵為督。愚以為營中之事，悉以咨之，必能使行陣和睦，優
劣得所。親賢臣，遠小人，此先漢所以興隆也；親小人，遠賢
臣，此後漢所以傾頹也。先帝在時，每與臣論此事，未嘗不歎
息痛恨於桓、靈也。侍中、尚書、長史；參軍，此悉貞良死節
之臣也，願陛下親之信之，則漢室之隆，可計日而待也。

臣本布衣，躬耕於南陽，苟全性命於亂世，不求聞達於諸
侯。先帝不以臣卑鄙，猥自枉屈，三顧臣於草廬之中，諮臣以
當世之事，由是感激，遂許先帝以驅馳。後值傾覆，受任於敗
軍之際，奉命於危難之間，爾來二十有一年矣！先帝知臣謹慎
，故臨崩寄臣以大事也。受命以來，夙夜憂勤，恐託付不效，
以傷先帝之明。故五月渡瀘，深入不毛。今南方已定，兵甲已
足，當獎率三軍，北定中原，庶竭駑鈍，攘除奸凶，興復漢室
，還於舊都；此臣所以報先帝而忠陛下之職分也。至於斟酌損
益，進盡忠言，則攸之、褘、允之任也。

願陛下託臣以討賊興復之效；不效，則治臣之罪，以告先
帝之靈。若無興德之言，則戮允等，以彰其慢。陛下亦宜自課，
以諮諏善道，察納雅言，深追先帝遺詔，臣不勝受恩感激。
今當遠離，臨表涕泣，不知所云。

Freesm!

大師兄

你靚仔D

三叔件衫幾靚

屌你老母tsm果然係最大聲

G2 好高果位叫咩名??

FW出場無人叫369

開幕條片5大區就係冇lms
中國會唔會太狗呀

邊到有直播睇

Skt 出huni

25仔ad

Zven

FW冇人叫

lms咪姐係外卡

niels

唔通出垃圾untara咩

youtube 但我好lag

huni為我們帶來歡樂，點解唔帶佢

LINL?

上TWITCH睇啦

班台仔rr咁樣強國唔噓佢算比面啦

d觀眾唔識拍手

如果佢呢個pose打lol既話
佢會唔會變做pawn2.0

tsm 全球主場

25仔

淨係識faker有冇出場

2014

起Q都有人叫
電狗

我有女㗎啦 ig日日都曬

我出戰係咪唔滿意呀

AHQ 負責送分比EDG 緊係叫啦

諗起佢直播d 咆哮

係咪無開1080

韓國殺手

Ahq咪姐係edg 3隊

deft同smeb都快手搵返個女友啦

留意番 現時rank分數

笑死

\tsm/

唔出HUNI可以出邊個

唔係呢張咩

佢直播真係成日亂衝 死左就怪隊友

咩原因叫25,講解下

出現了

馬份又比人叫25
總之隊野廢換隊就叫25

係咪我太耐無睇
啲主持唔同曬嘅

S4係FNC輸
轉左去同froggen組super team
之後轉左又係輸結果去返FNC

今日除左fnc其他都幾好睇

幾揪得喎

馬份個下唔算25既,話哂隊野5人要散,走都係一個選擇
但niels個下真係

原本係Origen
同soaz mithy 背住隊友轉會去g2

5大賽區最好打既人
LMS CHWAY
NA康SIR
LPL 死亡宣布
咁其他呢

除左faker全世界都係25

我唔怪佢地走架
當初PEKE都話要退休，搵定路數都好

得個女係比較新姐?

huni

女既都唔算新 平時播LPL

佢好似講開LPL

條女不嬲cast開lpl英文台

一到比賽就可以見到成班銀牌仔講經

有冇巴打都係想強國盡快收皮

你好撚煩

銅學各位 找個位

諗起之前play in stage果陣
WE對LYN 隻卡力斯唔入場比人屌

去到邊都係嗌得最大聲

得一條友屌姐

想LPL拎冠軍sorry

公道啲
佢眼石螳螂
你屌唔屌先

想還想
但grouping睇落都幾大機會有2隊出

今年係tsm年

好自然想嗌TSM

淨係想rng贏其他無所謂

走啦

LPL鬥打飛機肯定第一

S5果陣都係咁

好好嗌

眼石小強係抵屌
但果場團戰真係入唔到場
入都係送300不如唔好入

我都想sorry

想LCK收皮 SORRY

S5既LPL...

想SKT收皮 ONLY

爭咩,最尾一定係TSM VS SKT

螳螂你預左係咁
之前好似MSI
KARSA都係有場KHA好肥
但都入唔到場俾人反杯

咩vs
係tsm屠skt

Agger

xiaohu點解好似比人打腫左咁

+1 打倒霸權

有冇網冇咁疾

想lms收皮多D

LCK好難收皮講真
年年都人才輩出

開幕戰都幾頹下

youtube好順

乜撚野霞，刹雅下話

收左

屠完SKT
要同真。TFA打BO5先可以拎WC

我. 要. 新. 隊. SKIN.

呢個唔洗想,收硬

c9唔知有咩感想 第1場就打c9

希望今年決賽唔好又泡菜內戰

SKT邊可以同TSM平起平坐?

三星有過啦

tsm vs skt
no doubt

呢個tri-cast

我係純wraith fan 唔算係team fan

想LCK死既，想下好啦

2個good cast配jatt

KT第幾日有比賽

TSM jatt

保送

放暑假

你拍住個垃圾替補ad真係陰公

我死忠C9 FANS都只係覺得佢地個角色係搞屎棍
出線機會低
但可以搞撚到EDG同AHQ

睇到Letme同Mouse真係覺得LPL好撚絕望

直入決賽

LPL今年係主場搞又有陪練團 會走到幾遠

明明年年最好睇既係睇其他隊追趕LCK 而又追唔到
竟然想睇LCK死

agger ching 我覺得我下年可能會走

冠軍先可以挑戰

好緊張

crash
move

LPL睇得上眼既TOP
頂多係957

LPL好少CARRY型上路
唯一一個真carry型都係韓仔叫theshy
957都計

知唔知日本隊係邊隊 叫咩名

957

mlxg個樣好趣緻

比SHY一炮打4個前既PDD
S4既上路之神鳩鳩型
無了

唔CARRY都唔緊要 但呢兩件真係好撚廢

UZI個樣 好囂張咁笑

好撚樣衰

第一場係咪俾小狗熱下身

FB 本身個JG係咪唔會出到場

小虎carry confirmed

大哥一手旋轉木馬身敗名裂喇喎

吸毒

S5 msi既koro

成隊rng都好樣衰

所以咪話S4既鳩鳩型
之後就

睇返幾年前mata話如果三星藍白冇散會一路攞世界冠軍

其實呢個版本應該幾啱koro1

唔夾就係唔夾
無辦法

你無去WC都唔會有skin啦

星不散丫嘛
俾啲強國仔屌撚到傻

肥仔加油

佢收皮啦

我指既新skin係skt以外既skin

強烈要求每個PO要PO呢張圖

kt有兩個人真陰公
score同smeb

fb個隊cosplay緊五星戰隊? 個個唔同髮色

score都唔抵可憐

強國隊年年都吹到好勁

覺得佢好可惜,其實上季edg八強果時佢打得唔差係唔知點解唔比佢出,以為轉去rng會有得出點知去做吉祥物

唔好咁低質啦好心

其實RIOT如果真係想呃錢
贏左果隊咪出5個
輸左但入到WC GP STAGE咪每隊整1個signature出黎咪仲好

雖然想lpl拎冠
但第一場想fb屌打皇族 第一場就落班蝗蟲面

有冇粵語評述

身世夠可憐呀

佢好似係真心咁諗 不過去完強國返嚟個水平都追唔上了

啱啱見到你個user名 你點睇換走左你SSG就起飛

好ON9, 台灣TWITCH 又係慢英文台1分鐘, CHAT ROOM係咁劇透

first pick kled

唔會啦 設計skin都好洗人力物力

哇 出挖掘機

掘地佬對nid